有冇人都係同一時間對好多人有好感

但係稱得上真係鐘意嘅就一個都冇

究竟真心鐘意一個人係咩感覺？

對我黎講好感係欣賞，咁同一時間遇上多一個值得你欣賞又樣中中挺挺既人好正常，鍾意要時間相處落先算掛。

有

明明好鍾意一個女仔

但又成日FF其他女

都唔知自己係想同佢拍拖定想拍拖